天水圍煙花射向示威者

點解我地依邊冇人諗過用煙花打狗
第一 煙花又未到火攻級數 相信大家都接受到
第二 射程遠 做到遠攻效果
第三 班狗上曬裝 正面中到都唔會傷(唔洗驚輿論話係暴力)反而遮到佢地視線

大家點睇

鄉黑玩就冇事

我地玩就舐嘢
除非我地入去圍村玩煙花

預祝下十·一國慶

岩。到左呢刻。唔好再望公義啦。

其實唔係好痛
利申 係現場

狗棍痛好多

嗯... 黑警 話你帶支水 都係武器
鄉黑 帶樣木棒鐵棒 都睇唔到

加埋無人機
不過邊度搵啲煙花翻黎

義士小心
因為法律上係帶火藥出街，同帶槍出街無異，
周到可能判好重，小心

有火藥就可做炸彈, 67年就是這樣做.